睇完今日6位手足上庭再聽埋譚文豪立場，唔怪得大家咁灰架喎

不得不說中共心理戰好成功
再黎就一步步越黎越少人出黎抗爭
到9月輸埋就唔止5年心灰
美國見香港回復平靜更加唔會用條人權法

做咩可以keep番團火